第一份grad job

幾時on board

8月，冇旅行去好撚悶

我先 2/7

仲有兩個月自由身 會做咩

咁晏咩

差唔多啦

我都唔知
做下運動

幾日前

返緊了

已經返緊咁快開始適應未

同你同一日

咁快返真係好癲

無縫接軌

I am not alone

出年先grad
但由上年7月2已經返緊
講緊返1-5 9-6

已經ot緊了

做緊IT狗

720 得返一個月

624 想喊了

男人哭吧哭吧哭吧不是罪

C++ or Java, which one is better